90後 小學既零食

我記得小學有包紅色辣薯圈
但又搵唔到圖
有無人知係邊隻？仲有無得買？

Wa
我都好想知個包野個名
以前我小一果陣買2蚊包

一條條嘅提子味糖，一蚊一條

有無印象咩國家

無，我靜係記得佢係最好食既零食

媽咪麵

好耐無食過

超人魷魚絲
細個買係為咗啲襟章